是日晚餐 餓撚請入。。。

嘩！咁清既？減肥呀？

唔係呀，有雞有蝦架

單機

有正常野食

係呀，喺翠河買的，極貴

西芹 我接受唔到個味

幾健康咁 大家樂美心大快活？

五十幾蚊算purple]抵[/purple]啦

我係叫小菜加個飯，
72蚊呀

我一般啦，但唔會鍾意食囉

翠河

$72

係呀痴線架，
但我諗唔到第二間食咩所以照食翠河

你比50蚊我煮比你好過啦

有米

叫黑板上面啲ABC餐抵食啲
除非一大班人食 否則都好少會叫一飯一餸
不過樓主ibank teller大把錢 應該唔志在

咩ibank teller呀
四線爛仔銀行咋

我都想有米

會煮啲咩先

love u

養我啦

咁多人對姐姐有興趣

會窮

咁我養你

妹

吉野

係對你有興趣姐

72蚊食兜咁嘅野

真係嘅

69蚊

等我返工先 你等我呀

做咩成班打吉妹主意

南哥

嚟銀行搵我

盡情恥笑吧

都算抵但好似好少飯

啲人鍾意40路

我等你

我記得㗎

where

翠河幫襯過一次永久blacklist，又貴又唔係大份，亦唔好食

好狗不見

女人味

好多對手

翠河呃錢啦

怕自爆 不了

近排仲要加咗價